法律法治只係用嚟約束奴隸維護上層利益既手段

老鳳認同

你搞錯咗法律同法治嘅概念

呢兩年先發覺
真正係書本上教既法治根本係唔存在
所以樓主講得無錯

香港唔俾包攬訴訟就係要賤民冇翻身嘅機會

中衲
btw廢話